棍波車推介！

如題，10至15萬 左右
有咩好選擇呢？

任揸架wor

二手hiace

Ae110

370z

真心正！

我新牌仔時揸過啦

FD2

咁AE111

之前揸過 e36 M3, FD2 type R

DC2

咁呀
後驅前驅都試過
係時候嚟架露筍

露筍 15萬內 應該買唔到

6代前一定得

cl1

Fiesta st!

miata